我由細到大都以為相入面嗰個人係楊千嬅...

原來唔係

...

由細到大，巴打你幾歲

你又知佢唔係？

19

我好亂啊

你仲後生 ,試下去驗眼啦 ~

其實果個真係楊千嬅嚟
不過佢唔想人人認得所以特登p到有啲唔係好似佢咁

係係咩人種呀，好難認咩

留名

係呀，係人都知楊千嬅黎。
之不過呢個係大人既禁忌，所以唔可以同D小朋友講

女王的教室入面個班主任黎

似葉旋就真

我都係咁覺得
乜唔係咩

係人都知係楊千嬅黎 有乜問題

咁又唔似Yuki Amami

同佢以前個妝一樣

Blur一忽會捽芒
Blur曬成幅系人都知P圖

你做乜貼葉璇出嚟？

我覺得似蝦頭

細個我都覺得佢係楊千嬅